Google HJ2Q

頭6頁都唔見有高登，好撚失禮！

第三個係連登，第二頁係膠登，香討，
睇左6頁，一個高登都唔見。

高登是咪執左？